到底香港高地價要持續到幾耐?

到底香港高地價要持續到幾耐?